小弟有個新方向比蘋果

陶輝單新聞真係有用，既然新聞訂閱錢唔夠多，不如你集中火力調查某d重點人物既負面野，愈爆愈好，我覺得課金比你去做呢d野動力大好多，記住香港人係唔介意出錢買公義 我係其中一個

警察部高層我就唔信個個行得正企得正

實有黑材料黑歷史既

陶輝只係第一炮

蘋果應該出盡火力用狗仔隊跟d高層，小至違例泊車掉煙頭全部影低晒

明明呢d報導先係蘋果專長

驚唔驚好似傳真社咁低調咁死